(突發)食食下飯比人偷野

頭先食KFC
食食下後面有個人眼眼望
我冇為意就繼續食
突然間走埋黎拎,一手拎左枱面張白色既野就閃左去
開頭以為佢冇紙巾拎黎用
後尾諗諗下先知係偷單狗

佢偷咗你張紙巾

偷單有咩用

儲分

停車場狗

儲咩分

冇得用單儲分好耐啦
要係買餐時比手機佢直接加分

係咪做網上問卷個張單

原來係咁